[感謝解放軍]解放軍捐髓 千里救港人

圖：周柯捐獻前最後一次血液抽樣化驗\網絡圖片
10月30日上午10時30分，來自駐鄂空降兵某部24歲軍人周柯微笑着走進了華中科技大學附屬武漢中心醫院血液科的造血幹細胞採集室。他的手臂連接上輸液管，珍貴的造血幹細胞通過血細胞分離機一點一滴地採集起來。31日，這份生命火種橫跨千里直飛香港，於18：30在香港瑪麗醫院交接。20：00，260毫升造血幹細胞懸浮液回輸到一名28歲的白血病男性患者體內。據了解，周柯是中華骨髓庫湖北對香港地區捐獻的第2例，對國（境）外捐獻的第11例，也是中華骨髓庫湖北分庫的第318例捐獻者。\綜合人民網、荊楚網、大公報記者俞鯤報道
4年前，周柯在南京軍校讀書期間，有一名男同學不幸得了白血病，後來因找不到適合的造血幹細胞憾然離世。經歷此事後，周柯於2013年底加入了中華骨髓庫。
2017年7月下旬，周柯接到了中華骨髓庫工作人員的電話，告訴他有一名香港白血病人初步配型與他相合，「您是否願意捐獻造血幹細胞來救人？」
周柯毫不猶豫地表示願意履行承諾，自願捐獻造血幹細胞。他覺得自己太幸運了，加入中華骨髓庫才3年多時間就與白血病患者配型上。
部隊予以大力支持
10月初，周柯進行了體檢，結果合格。捐獻前的4天裏，周柯每天都需要注射一針動員劑，以保證採集時造血幹細胞大量生長釋放到外周血液中。
周柯所在的駐湖北空降兵部隊，多年以來積極參加黃陂區紅十字會組織的無償獻血和造血幹細胞入庫活動。在周柯高分辨配型相合後，部隊領導非常重視，對周柯給予工作、生活上的保障，確保捐獻順利。
周柯在捐獻造血幹細胞後接受了當地傳媒的採訪。他說：「如果不是親自參與捐獻，我可能也和大多數人一樣，對於造血幹細胞移植的了解僅僅只是一個概念，也可能會因為不了解造血幹細胞捐獻過程而感到恐懼，會覺得捐獻者付出了很大代價……」周柯告訴記者，其實整個捐獻流程走完，對捐獻者沒有絲毫損害，「但對於受捐者來說，你給予他的是重生的希望」。
寄望遠方港人健康痊愈
「希望我的造血幹細胞能在香港大哥體內存活下來，那麼在遙遠的地方會有一個人，他的血管裏流淌着和我一樣的血，和我一樣健康地活着，那是多麼令人激動的事情。」周柯說，能給另一個素不相識的生命帶來希望，這是一生中值得驕傲的事。「一個患者的生命因為我的這一點點奉獻將會得到挽救，很高興。」周柯欣慰地說。
「現在身體各方面狀況都感覺良好，沒有什麼不適。」周柯的語氣挺輕鬆，「有那麼多人都在苦苦等待造血幹細胞移植，有的人等到了，而有的人還沒來得及等到，生命就要凋零。」目前社會上很多人對造血幹細胞捐獻還並不十分了解，他希望通過自己的實際行動，能夠帶動更多人關注捐獻造血幹細胞公益事業，踴躍加入捐獻者行列，讓志願者的隊伍越來越龐大，為更多患者帶去生的希望。
一份生命種子跨越千山萬水，輸入一位飽受病痛折磨的香港患者的體內，這種跨越親情、跨越血緣、跨越地域拯救生命的凡人善舉，為人類歷史又增添了一個愛的篇章。

起底睇下樓主開過咩POST先，打擊五毛假膠最佳策略就係推正氣POST同屌柒支那

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

星期5真好